我想問有無人中意食光酥餅 ？

有啲人覺得好乾
不過我幾中意食
有無邊間推薦吓？

我

花園街有間餅鋪啲光酥餅幾好食

我知邊間阿 我都有食 超好食！

不過奇華好難食吓

留名

不過遲早失傳

中意陣奶味

不過真係要夠鬆

阿公好鍾意食 充滿童年回憶

依家多數細細個
以前個D大到好似取西經

仲要細細舊 幾好咬口

用水/豆漿送超正

邊個位

求其包裝嗰種已經好鍾意食

花園街街尾位置 好難形容

之前幾鍾意
但而家怕左光酥餅
試過窮個陣
一個大光酥餅食左三日

奇趣？

奇趣 有賣紅豆餅牛耳 都好好食

仲有合桃酥
好想食街市以前新鮮出爐既菠蘿包
但街市舊式麵包鋪已經執左

細個成日食
我婆婆好鍾意買比我食